又話經濟唔好，但點解咁多人買 PS5 ？

飯可以唔食，機唔可以唔打！

經濟好就買MAC PRO 打機啦

d 柒頭去炒

PS5有幾貴

個4000蚊

食少餐飯都冇左啦

八核
ssd.
你自己剩計update部電腦
ssd平極都5百
八核平極都900幾
仲要專for你打機既display
佢根本平過之前ps4太多

你去lady m門口望下就知香港冇經濟唔好